男友港豬都仆街

男友到呢一刻都剩係識講手遊儲左邊隻角色
KFC邊日做特價

都知佢唔留意時事 但佢連琴日8月5發生咩事都唔知
又唔知有黑社會打人
同佢講有好多刀人斬到啲人好傷 佢一啲反應都
朝早問佢罷唔罷重講話自己唔敢罷
但話塞地鐵番左屋企
心諗終於生性

我係呢邊食中tg 擔心緊前線 驚緊輿論戰
點知佢夜晚收到佢whatsapp一句 ‘放工lu’

佢唔鍾意政治黑暗
咪畀啲型同搞笑野佢睇下
試下等佢留意下
一show畀佢 佢果副無趣同鄙視既樣我真係好失望
有咩剩係講
係咁架啦 我唔知呀 做到啲咩
真係計都傾唔到

純粹想發洩 但應該好快同佢講分手

有冇同路人都係咁

Gay.

其實點先做到咩都唔知？

正常facebook／ instagram 隨便一個都有好多資訊

佢毒到冇朋友咁溝
Ig 20個人都冇
歸根究底係佢根本拒絕去留意

飛左佢

飛左佢再upload自拍照公開招親

試下大力錫佢春袋

分手

分手啦

佢上環前一日重環番大陸飲飲食食過夜
番黎係咁讚大陸咩好咩好

分手
佢唔係以為自己可以獨善其身?

廢青 冇上進心唔分手等咩

呢個真係好問題
幾毒都會有啲立場呀蘋果呀既野彈去你個wall度囉

呻
仲點對一世呀
分手啦

反正佢都唔知時事 帶佢去示威區食下蛋

係無興趣都無計 如果佢開口埋口講打機你都煩啦 人各有志 唔係樣樣野都同你一樣咁先叫好嘅

你值得擁有更好

快啲分手唔好等 絲打你值得更好

唔好俾呢啲賓周污染左自己塊閪

新聞時事都唔留意

仲衰過廢老

你呢個點都有point
但佢除左食同打機
就冇野講 平時唔出聲

我又鄙佢去集會
佢剩係覆我一個廢到爆既而且冇意思既emoji

對唔住 雖然唔想建議人地分手 但係政見唔同真係好難再行到落去 尤其對方係個政治冷感既人 而你又咁關心政治 佢已經係我地生活既一部分 完全唔傾真係會好辛苦 除非兩個都係港豬

老土講句,勉強冇幸福
好多人政見唔同連屋企人都做唔成
莫講話情侶

不過我都幾肯定樓主依家唔想分 將來都一定會分 呢個係價值觀問題 我情願討論政治有分歧(只要唔係對立) 都唔想係0討論 拍拖淨係講飲飲食食 真係好冇意思

分手吧 搵另外男友

係咁架啦 我唔知呀 做到啲咩
睇字都FEEL到火 就算唔關心政治 有個後生被人斬 正常人都會問多兩句關心下喇 仲掛住手機GAME

口腔期就係呢D 睇到好表面既野

咩叫口腔期

只留意飲飲食食既人 深入既野 唔理又唔識

唔撚係男人, 分手啦
以為政治唔關自己事? 就等佢知道政治會影響到自己連女都冇埋

做人冇良知，你覺得將來跟佢真係好？

支持分手,你值得更好

唔好話男友 好多人都仲打機睇動漫
好撚垃圾

做唔成男女朋友 關係可以轉做飼主同家蓄嫁姐 反正佢有得食就得

我ig 都喺得18個人 唔係籍口嚟

豬既幸福係源於自私
人獸戀唔會有好結果
搵番個人
遠離豬群

分啦
我都想離婚

！！ 對方不理定相反立場

分得

分啦 呢種人咁弱智
仲諗住同佢過人世
真係同玩鳩自己無分別

無知最可怕

深度港豬+淺藍